[NS] Monster Hunter Rise (43) 流轉突突突刺 其他武器做得到嗎

MHR混裝器

4月尾2.0更新

3月26日(五)發售
Also available on PC(Steam 2022)

官方網站

Q&A
----------------------------------------------------------------------------------------

Q: 唔同版本有咩分別？可唔可以連機？
A: 日版 港版有中文 美版冇中文
Switch MHR冇分ser 全版本可以連機 (需要Nintendo Switch Online)

Q: 新手用咩武器好？
A: 14種武器各有長短 試下打村任熟習下

Q: 點拎特典？
A: 火芽左邊隻貓郵差>新增內容

Q : 點係地圖閃燈俾隊友睇
A : 係場地入邊禁住-號放大地圖，再禁-號

Q : 殺完大怪之後動畫點Skip ?
A : 兩下B制

Q : 隨從廣場點先開放?
A : 要行一次先會開到，係火芽面向個位直行到橋尾

Q : 神火卷點拎？
A : 村5星後玩村任 村長有機會派

Q : 海境S點出？
A : 玩交易船

Q : 打完boss好似未完咁？
A : 要等更新！

Tips:
1. 有咩睇咗獵人筆記/心得先

2. 連機嫌眼花可以熄特效

3. 隨從廣場有棵樹可以爬上去 每次完任都有嘢可以執
（**可以儲一陣先執 唔洗每次去攞）

4. 撳實L1左下角個小地圖可以睇到詳細地圖標記咗嘅嘢 搵礦有小小用

5. 礦有唔少都喺啲勁高嘅地方 要用翔蟲飛嚟飛去 可以配合L1地圖去搵

6. 船艇牡蠣 : 寒冷群島搵 / 狐火鬼燈 : 大社遺跡搵

7. 村任2★ 上 3★要去一去隨從廣場(村右邊過橋)同寵物店老闆吹水

8.村任打完5星 會有個特別許可任務
連續狩獵打完火龍雷狼同泥翁就可以直接打集會個hr4既首領青熊獸百龍夜行，打完直上hr4

9. 集會所任務出發前記得食團子(即係上幾代既貓飯)

10 : 入左場地之後，-號可以進入地圖，,再L及R睇到好多資訊

11: 下位唔駛諗砌裝，堆高個防就夠

12: ZL+ZR可以直接向瞄準既地方飛

---------------------------------------------------------------------

開潛艇（新農場）教學：

---------------------------------------------------------------------

連登輕弩雷神團基本教學:
懶人包:
裝用迅弩帶貫強超心+會心技
背包帶鬼人相關藥同貫2調合
只用貫2射有雷電部位
見擊龍孖寶解鎖就馬上用
見炮台就上去射
做唔到返去野團慢慢練

百龍攻略

有冇人知7月出果隻mh stories 2係玩咩 RPG?

從前有一把武器
長期係下水道度過夜
基本連技拎支針篤條龍三下
傷害居然連人地一粒榴彈都比唔過
本來呢把武器已經認命
一世都只係得個型字 乜傷害都無 完全無人肯去試玩

點知有一日...

流轉突刺!!!!!!!!!

新技能橫空出世!
要傷害 有!!!3下合計800傷有突 仲未計GP加傷! 連隔壁槌仔兩蟲技都黯然無光!!
要位移 有!!!2段式位移規避技能 仲可以中途停車側步!!
要GP 有!!!起手瞬間帶GP 成功仲要增傷15秒!
要快速 有!!!3蟲狀態下0冷卻流轉如風 2蟲配蟲使都接近0CD!!
要型 有!!!GP成功成把槍變藍 藍色人車你就係全場最閃耀既蒼藍星!!

一點翔蟲先至 其後槍出如龍
唔識玩都唔怕 大大個盾令你放一百萬個心
鬥技金獅1分台 其他武器做得到嗎?
心動不如行動 馬上加入流轉長槍啦

開始轉玩片手

係

流轉長槍 聰明既你既最終歸宿

收左錢 今個PO專職吹奏長槍

長槍淨係會係以前訓練所依家鬥技場用

今晚試玩長槍 幾吸引咁

讚好 分享

睇下上面張GIF 咁樣追刀200傷斷尾 其他武器做得到嗎

捉唔啱timing 升龍拳都幾大懲罰

好似玩緊格鬥驚
連錯技就仆街

加套個人用長槍 核心技攻7蟲使3防性3防強1

想問下升龍拳係咪反到所有招？有時反到都俾佢撞飛 都唔知成唔成功

吹完 以後個個都要出耐衝3了

今集用回距會唔會太遠甩怪？

分享下配裝同珠, 今晚試下砌先

另類神護

街場第2槍唔想打條龍就拮去隊友
琴晚拮中左好多把輕弩

點會

你入護石再去配裝器砌實際好多, 我護石幾好未必跟到

咩護石

泡2回距2 220

反到應該會有四下傷害？

唔好再推，由佢沉

如果係飛撲過黎既招呢中一下

留名等睇
：「長槍咁op要nerf 啦」

D真長槍玩家聽到應該開心到流眼淚

利申:剩係玩左2日流轉

今集係咪冇所謂畢業裝
見大家都可以唔同裝咁

btw今晚返去試下長槍先
想問下係咪都係迅龍長槍
利申：雷神都未打

超級防禦栗糰子點攞

用角龍長槍 百龍強化怨恨一擊

壯哉我大長槍教

冇需要跟人, 自己諗下試下配唔裝仲好玩

兩套自用流轉裝

因為護石隨機性太大，上限亦好高
自然大家做到既裝都唔同

由有護石系統開始一向大多數都係隨機
只係mhw先變左固定

因為我未有同未刷護石
而家套裝都係按自己心目中技而出
迅太 雷狼頭 冰牙身 雄火手 毒g腰 合金腳

攻守唔敢配 唔識玩長槍

返去會下角龍先
今集未打過 淨係騎過

lm

以前長槍點會係下水道
2,2g,mhf有無敵回避槍
海戰=無恥既存在
XX既武士同勇槍唔顯眼但好勁

諗返起之前掘礦刷護石
非州人同歐州人真係好大分別

漏左，4既沖刺跳槍上騎又快

mhw counter上爪都好柒型

有耐衝都吉得停

咁寫先有話題性

你既回合即係我既回合
我既回合都係我既回合
(巴哈仔, 2011)

Pokemon + Mon Hun

反觀另一把帶盾重型武器

利申 琴晚配左擴散流 麻麻 今晚試下整多套全彈通彈玩飛天

大劍 1分4x

一下引曬班長槍教友上水

btw重有p3 凍戈裝加自防護石
真移動城堡

辣殺驚消費MH嘅IP狗都唔屌

第二下係倒地 耐衝3先防到

成個world冇掂長槍world我玩得太懶

笑咗

抵制crapcom

WORLD長槍好努力想上手但真係太廢唔吸引

請問長槍PO台主野豬王點睇今集長槍同流轉突刺

hunter hunter
可以追住太刀俠吉
讓世界感受痛楚

請問打晒村長有HR幾

打完特別任會有hr4

我world都有過千場

你地仲成日屌太刀狗
太刀狗1粒耐衝就搞掂
長槍豬要3粒

WORLD果時俾人掃過幾多次腳
仲有果張出哂名既 炎王龍-長槍-太刀GIF
今集乜仇都有得報

主要係以前長槍連機體驗太差
萬一有個唔多識玩/就位既太刀/雙刀就分分鐘由打龍變左打交

今集屌俾太刀狗打真係好唔公平
仲有招招都TK到既槌子同360擊飛既斬斧未出聲

WORLD努力左好耐 最後都係變成對歷戰角/黑角龍專武

今集擴散就算把啦

4，可以直接同人連機打集會上位
完全跳過集會所下位都得

成日屌人太刀狗 今集冇掃腳都要屌

太刀狗係原罪

擴散可以玩蓄炮快速龍杭+防填 係幾安全但唔係幾熱血

我唔知 我睇唔到.JPG

以前一見到，就淨係用沖刺
依加就放耐衝

淨係沖刺咪就係打龍變打交既例子

暫時試咁多把武 把把都有驚喜 就算統槍都識飛
但唯有大劍都係得果套 玩落完全無新鮮感同吸引力

玩落手都係唔夠另外2種順手

通彈飛天敲地全彈係幾舒服
放射個特點唔係幾摸得透 真係唔識玩

得前面120度左右有GP

睇你想點玩，如果炮擊做主輸出，龍杭炮暈怪就擴散；如果走極限路線想用龍杭炮做主輸出就放射，前提要保證下下都插得中

上狗->助跑->跳->儲力斬
虫都唔洗用即係無CD
完美一擊脫離戰術
呢排連機開始咁玩好好玩

實測gp成功有6成可以打斷隻怪招 +KO術別有一番風味

公道d講武士配乜都好勁

拔刀術 集中 攻7/會心
你呢個可以考慮埋跳躍鐵人

我暫時配左套拔刀、集中3、弱特2、超會2、攻2、耳塞4（我有粒護石耳塞3+2-0-0）

專趁怪物叫時狗衝過去

太刀飛踢都無啦啦升到半空

青瓜初期好多長槍

我都係青瓜入坑長槍
太易吉弱點
IB果隻拎黎練仲舒服

竟然俾長槍俠搶咗1001，幫手騎劫個post先
睇見巴哈個post介紹鬼火，想整套鬼火怨恨試下流轉+鬼火，整完套裝發現流轉會放低個火，冇咗攻bug

鬥技係咪要有s先開放下一級？我hr7都係得03

應該係要狩獵過隻怪
例如要狩獵過金獅先開金獅鬥技

會唔會係未捉過隻野?
我HR7第1次去打嗰陣已經齊晒

4g身痕試過整把長槍試下玩，
結果街場打到個隊友斷線

上到上位冇耐鍊到粒翔蟲撚手3護石
之後一路爽到依家

有心唔怕遲

想問下蠻惡龍係咪有分爆頭同爆鼻？
場場都爆頭但都唔出個大鼻骨
唔該

睇下獵人筆記

Siu4

去左食芒亨cafe

徹甲擴散彈

水藝啲畫功

用移動系蟲技係會甩火
不過隻怪嬲緊你又有Lv3基本上會好快著返

sell 完徹甲重弩 sell 長槍

就係睇唔到先上黎問
因為佢淨係寫部位破壞報酬

著返時間要20秒 配唔到死逃

徹甲重弩我整左set

條LIST仲有統槍斬斧盾斧 全部都係特殊配裝玩法

呢集見支槍有鬥氣先轉會

被sell到
今晚整長槍裝

Mhwib 打Juno只識用長槍玩回合制

見樓豬吹到咁搞到我又想玩下長槍 今晚砌嚟玩下先
有冇裝同武器抄下

剩係3g第一段已經fail

今晚砌裝

咁多長槍佬

其實係驚俾人屌我抄巴哈篇教學文
最後錄條流轉打角龍片算
仲要打完先發覺出錯裝

MH POST TOP SALES

頭2頁有3套

唐家霸王槍

無記錯係要樹起個鼻骨果時先爆到, 姐係喉嚨著火果陣要追頭打爆

角龍槍好D

唯一選擇

留名

幾時SELL超解/電鋸

單挑可以經常甩火甩中隻龍，做到好多大down，不過多人就成日踩唔中
仲試緊點配，死逃冇珠依家都難配，如果要死途就要用返吉吉吉打法
如果流轉就可以諗呢啲配搭，
鬼火，鈍器，攻7，怨恨，攻擊守勢，心眼
但仲要砌防性3入去
利申，有條鬼火2冇洞石

諗住SELL空中超解但未試個空中鐵人(定唔知咩名)咩效果

但流轉槍唔係回合制
係cosplay角龍

gun 核心技攻擊同防性就得?

用死逃貌似用泡3易出D

長遠黎講死逃應該係今集除左攻會兩大派之外最穩定既增傷技

睇完人地蟲技跳起再落地一下超解好正
都想轉玩

我以為COSPLAY緊車車車

槍出如龍(指龍車)

霸王槍

死途可以配鬼火，但唔啱流轉
btw，數漏咗，鬼火最搭應該係挑戰者
隻野一嬲就同佢一齊嬲

流轉個gp時間是咪少過居合, 用落好似難過居咁

挑戰者肯出珠先算啦
用黎用去都係雪鬼腳

約3條友一齊打角龍轟龍

我有條3級挑戰石冇洞
跟雪鬼腳多咗級

右手舉起個一下
隻鐵絲蟲gi個一聲就冇咗

好似#52 咁講
每個回合都係我嘅回合制

長槍砌裝基本思路:

用角龍長槍 百龍強化怨恨一擊
技能必裝攻7, 蟲使3,防性3 防強1 耐衝1
BUFF技可選 守勢 回距 利刃 速磨 暈耐 等等

基本解說:
現階段孔位少難出會心流同時兼顧斬味
角王槍有怨恨一擊期望值更高(好似係)
由於負會同怨恨一擊, 唔需要亦都唔好出任何會心技能
攻擊 - 最穩定輸出技能
蟲使 - 加快回轉速度, 2蟲狀態停低打一套即可繼續, 加大流轉覆蓋時間
防性 - 3級基本夠大部分技能流轉可以順利GP
防強 - 1級即可擋口炮
利刃 - 可以保證單區不磨
守勢 - 流轉GP成功除左藍槍BUFF仲可以觸發守勢
回距 - 今集有BUFF距離好夠, 有既話小位移舒服好多

以上有錯歡迎糾正
想問更加深入請去第一頁召喚長槍指定台主野豬王巴打

裝都有埋

勁撚好服務

冇記錯淨係分肉質，部位冇分，
睇筆記都係寫爆頭出

被sell到
今晚整先

我想問返個主post去咗邊

呢度好似係長槍post

好事黎
個個迅龍太刀完，
係時候玩野時間。

吹爆呢個開第44果時就會出返黎

點解唔開個長槍post

有冇長槍畢業裝? 都係超會心+弱特?

今晚將會有大量長槍出現捅爆太刀仔屎眼

長槍post已經有啦

如果而家棄呢個再開過另一個主post會好亂

覺得今集其實佢俾好多心思係唔同武器到, 係真係想俾你玩得爽而唔係對你有咩限制
求其都可以舉好多例子,
例如大劍真蓄傷害爽, 蟲技配套就有強化蓄力同金剛(可以連真蓄)
太刀大家都知居合爽, 仲要整埋收刀術俾你
斬斧最爽就0解插頭, 咁就俾你插頭霸體不特止,仲送多招飛天龍劍俾你連
盾斧空解, 重弩蓄力彈,平射擴,蟲棍俾你飛天流
全部都係同一個思路, 就係俾你打得爽, 打得奇怪, 傷害都會夠
既然制作組有咁既思路,
咪發掘下唔同既打法俾大家玩下推廣下

技能搭配睇第一頁, 配裝原因思路睇置頂

講笑姐應該

原本玩開太刀斬人腳趾
今晚轉長槍隊人屎窟窿

想像下4長槍打轟/角龍
4個流轉同條龍一齊車黎車去

我無所謂
睇下大家吹水都幾好

四本千年殺

新手想問集會所啲怪 如果冇連線打係咪都係同連線打嘅一樣血？
即係唔會一個打同四個打會有分別？

真長槍PO留名

彈節係做咩

唔同血

每多一個人 怪嘅血就會向上調整

套野利刃同彈節放埋一齊

配裝機配唔到
你舊石應該好撚靚

統槍同彈節有無關係
有既話套水藝統槍用咪好尾機

應該多左個回距2
你刪左佢 搵粒2-2-0石應該就跟住出到

我粒石係泡2回距2 220

防性3流轉有冇話GP唔到邊招大技, 冇嘅話我都滅兩級防性

迅龍2連啪尾果個等級好似會停?要問野豬王巴打

即係無你粒石咁靚得攻5

攻唔出到7會小兒麻痺

帶有翔蟲嘅貓，應該可以唔使用翔蟲3

一定要回距就係

玩弩果陣就會俾人問你配利刃做乜

我用開防5個套
唔肯定邊招防3gp唔到要防5
淨係知金獅招心口壓要防5

咁都唔分別兩套好懶

掘完石之後整到套貫輕弩裝，可以試連刷雷神
但雷神以外主流都係貫2速射？有無其他輕弩好用？同埋同樣思路用重弩得唔得？

多人用輕弩打佢係因為夠穩夠方便
要keep住周回既怪, 精神消耗越少越好

除輕弩外把把武都可以拎黎打佢
不過一定忙過輕弩先

Nice post, 仲未有更新有啲悶，今晚砌長槍篤人屎忽

用輕弩都係要佢個效率
如果你唔趕時間用咩都打得架

要再拆分輕弩既話
貫2單人同團戰都得
射斬裂彈既話團戰會唔夠總輸出
除非夾到4把都射斬裂

重弩打佢冇問題, 但用落冇輕弩咁開心囉

我知，我之前都係大劍跟隊打雷神
不過無效率係真
最主要係而家多左錢就整定套槍手裝響度順便幫刷，因為今集d珠好難整，唔少都要風雷神野

魔物後搖過長
擋到頭
飛起途中俾人打返落黎

因為擋果吓係無敵
但跳起果吓冇

好似係咁
除非唔係

見人地好多紅色閃閃閃...自己就要儲3lv之後射
之後收武又慢一段, 除非你砌谷爆收刀術

今集重弩射重型彈方面比較有優勢,
不過就算榴彈都有怨虎輕呢個競爭對手

重弩有龍撃炮

有無諗過轉玩迴性迴距槍

怨婦輕性能睇落都好
但係粒玉刷極都無，搞到我一路都升唔到個鎚
更唔好講如果想整怨婦輕仲要多一粒

靜靜雞唔得
今晚變MK長槍

係蓄力龍擊炮

會令到流轉GP檔左就拮唔到
不過有個回距打得舒服D咁解姐

咁當我無講過今集我仲未玩過長槍

流轉突刺有冇得擊飛隊友

封面怪就係屈機D
怨婦輕真係勁
炮術流有榴3+斬3, 無左總輸出個問題
弱特流又可以玩放射3散3
全部都係3級彈種 幾有排面

有, 耐衝3先擋到

#58 號回覆

點解貓飯用卷升到100%但係都冇buff到

因為用卷都唔係100%

想問下人仔係咪冇得改番個名

無

唔係全部都可以100%

充能斧玩弱特會心仲勁過鈍器

唔解爆條龍玩咩盾斧

唔夠空中超解爽

玩鈍器裝超解解傷加埋只係多一百，但空中超解少左會心打落去個野扣少150

空中超解而家1個瓶112左右
仲未計炮術飯有bug而家唔加傷

護石咩技

快啲出新嘢啦屌

呢招有冇會心？出超會心有冇用

有

屌其實今集係咪想逼人玩遠攻....
近戰打雷神龍難打到....

唔係喎 佢比足機會你打頭打肚
射完激光放低個頭比你打 跟住又出埋空中平台比你打肚
其他時候都有場地機關比你輸出 一D都唔難打

on9 打雷神龍5場有2場都有人掛機

點解pornhub會有人upload monster hunter rise打青熊獸

防性3 300

我fd send咗出嚟比我

上個post係咪有人話要屌人魚龍

佢係煩，因為d有效率的工具全部都要你飛
破龍炮擊龍槍都係用得一次
但係四人近戰團都打贏過

巴打真付費玩家 點跟

岩呀
擺上網打飛機用

試下空戰雙刀

[一條龍]搓背服務

而家有冇人刷雷神

又唔係搓春袋

打雷神龍我死都唔會開兵長斬囉 行斬味極速冇哂

想問第3下係咪吉完第2野再 X/A

盾斧依家多人用邊把

金c 或迅龍

金獅

裝3粒磨刀珠 / 利刃就減少呢個問題發生，
利：雙刀洗雷神，不過有炮就會射

玩開W盾斧呢集玩到想掉掣範圍細左咁撚多

尋晚刷到而家都冇怨虎紫玉
on99

已經好過demo

係咪要刷

係咪打點計全部武器都細左用片手喺條龍頭對出少少JR都打空氣

刷玉建議帶貓, 真係有驚喜

尋晚掉落物執咗一粒

有咩槍同裝介紹

人魚龍咁淫

由mhp開始main長槍，到mhp2開始覺得自己俾太刀玩多俾條龍玩，到個個當長槍係回合制武器，諗返以前得自己白白痴痴玩迴避槍用後跳避金獅連拳，避水龍真空鐵山靠，每一集都係最小眾，但每集用超過1000場長槍，到今日終於見到佢生性………然後………諗到可能唔使半個月就俾人nerf返落地底有得玩都係快啲玩多幾場先

讀心GAME黎屌
我由上位開始打到HR7之後再打左至少50條龍
一粒龍玉都未見過

屌你, 我即刻上咗pornhub 搵
真係有!

帶貓刷左五十幾場啦

local bear got fucked

駁唔到
海龍種隻隻都好淫

係囉
雙刀高磨/業物唔係必有一樣架咩

見到人地啲護石，再同自己個堆比

笛都未nerf幾時到長槍

想問，雙刀霸體防唔防到 流轉長槍
雙刀撚表示對住太刀俠唔洗耐衝，我寧願裝多幾粒研磨珠／防珠
唔想比人hunter hunter

再x

好想買amiibo外觀出面係唔係有嗰啲卡可以買返嚟用唔使成隻公仔買

掉左隻貓佢啦

第一頁置頂

逆鱗夠整廿幾粒攻擊珠
d野怪水玉逆鱗又任出
on99

原來仲有鐮鼬龍王

夜啲，啱先單刷到好眼瞓

泡有咩用, 一直睇唔明
利申無玩過長槍

Help me, Step-hunter

防唔到擴散彈咩都係假

泡3碌幾下自帶回性
最緊要係觸發死逃 未來可期

之後仲可以接一下X/A同一下儲氣橫掃

人魚龍尤其，成日反住個身等人屌咁

任嘟架喎

其實長槍集集都好生性
淨計3水戰已經稱王
2回避槍勁到可以貼住條龍輸出

蠱惑大波妹

W

點解會有人裝防珠 個幾防真係垃圾黎架

新手刷唔到 老手唔岩用

禾好似喺fate個post見過你

1洞位唔知放乜掛

塞滿耐衝

其實集集都係痴住條龍先有得玩
唔痴龍收下刀又跑下仲易死

磨刀 耐絕 耐衝都好

但其實平時瞄頭/手跳上去X返落黎仲大力過兵長斬
得頭尾有橙字 又易食招
打春袋果陣又唔會用到兵長斬
唯一得個爽字

防7 過癮

我見carousell有個15蚊代嘟有啲手痕想比錢但係同一張卡，嘟幾部機會唔會出事

可能係gamewith教

街場咪大把人個個校服追攻擊技咪又係貓
追防扣少啲飲少啲水啲輸出咪係番到有乜問題

岩岩先發溶岩獸貓武幾好睇

鬼人緊
a完斬幾下 x斬多幾下
如果仲係條龍身上a就兵長斬
如果係條龍身下會判定唔到，直接斬落地
一落地可以接x 狂斬。
有時玩雙刀 記下位，斬斬下跑定炮台算，
懶～

要貓既塞到幾高防都係照貓

養生系玩家

係想生存向你整耐絕3絕對有用過防禦3
塞到防禦7另計

今集咁多1 孔, why not both

離連登仔標準弱2超2311仲差好遠
含淚用住先

有冇雷神場

試下長槍先，又好似幾過癮

今晚將會有大量獵人屠殺角龍同土沙龍

流轉長槍俠=迅龍/轟龍

角龍長槍洗唔洗鈍器3

留低既都係一份心意而唔係負擔

好戇鳩咁試咗防性五玩片手ZL+A

耐絕啦，今集一暈同半死冇分別，啲貓狗都未必救（到）你

係唔撚會救你

有無成套校服抄

發覺貓仔救我多過隻衰狗

乖乖地入石去配裝器實際

點解會用防5？有人推廣片手用防5？

搭地鐵開本地亂入左人地關風神龍
有無相認

有冇團刷雷龍

可以咁連架咩

gamewith教

-1

衰狗淨係掛住自己打

GAMEWITH啲配裝試下好 試完就自己再改

我重弩都未想試防5
咁效果如何

想問下
如果想要剛刅研磨嘅護石
係唔係用幽玄會易出d?

我果套雙刀 迅雙 跑者3 超會3 弱特3 力解3 體術3,玩鬼人獸化一路避一路斬開埋力解3直頭條氣唔識扣咁

呢個世界真係咩BUILD都有

試下先

我見過好幾粒都係1

雷神輕弩

雷輕
A9QE3A

講緊把野的斬味唔係輸出喎

隻傻狗成日一係自己打
一係唔知去咗邊
想騎狗都無反應
係setting 將按a制時間縮短有無用

槌仔係咪岩用

吹哨好用d, 一定死出黎

係貓狗板有得SET隻狗既戰法 可以SET佢係你附近戰鬥
BTW A制縮時我覺得係必須

鎚裝本身都爆攻
冇咩用

想問下迅龍輕弩 升級夜行弩ge素材係咩？
打到hr7都仲未開比我睇

唔記得係角龍定車車車龍延髓

角龍槍玩唔玩到鈍器撚手 好似會再高攻啲

轟龍銳牙3，迅龍延髓1

轟

唔係轟龍爪同迅龍料咩

thx 即刻打場轟龍先

含淚用住先

無，純粹自己試吓
防5都好多嘢擋唔到企唔穩

個盾紙皮做㗎咋

藍斬高攻過綠斬+鈍器撚手

玩錯驚?

想問下未更新版本可唔可以連線

我睇左D咩

諗起2 雙麒麟
4個人 兩笛一弩一大劍
眠大劍雙火事
一刀一隻麒麟

邊有
Mon hun本來就係一堆痴撚線玩法
有呢d片先更加證明呢隻係mon hun

唔裝耐絕真係等死

淨係睇個封面已經知係邊個

FINAL

fake

問個on9問題
3洞插唔插到2洞石

得
自己試都試到啦

輕弩雷神-1

屌，玩玩下手掣發作鳩轉視角，搞到貓左次

輕弩雷神 0QLGMY

唔可以多人玩呢招
ZZZ完都俾人秒打醒

刷到了

多人要玩眠爆當然就frd限定
同一堆frd面聯（例如以前mhp2g年代既觀塘麥記集會所）/屋企連住語音玩不嬲好玩好多

長槍用咩交換技

開始FEEL到蓄擴統既興趣

流轉突刺 普通防(J防要好熟練) 盾蓄力

無追兩日post
咩事突然吹捧長槍？

佢地係有麻屬武定係放陷阱
好耐冇見人放陷阱去定住隻龍輸出

無 純粹討論下

HKT 今晚同fd子連線 係咁斷 有冇人係咁

成日都咁做

雷輕 G77VTF

無啦啦斷線

雷神龍 JX6XEV -3

係咪開左2人房

D石唔夠勁剩係砌到
攻7
防性3防強1
攻守3
翔蟲3
回性2
防衝1
研磨3

雷輕

夠啦

唔明

想問有冇人知點解我部機一直都入唔到人地大廳

有冇update 到最新？

砌完套長槍直接去打鬥技場飛雷龍+迅雷+轟龍
用流轉突刺輕鬆桶死哂3隻

新增內容到顯示沒有可下載的新增內容

想問下有無巴打分享撒甲輕弩裝

陷阱遞減時間好大
隻怪中過一次陷阱再中下一次既有效時間會短好多，捉就變得唔方便

另外聯機怪已經成日又流口水又down，本來已經好多硬直
都已經唔爭在個陷阱，都已經打得好快
呢個應該先係主要原因

加入大長槍神教

-2

Pleased

熄game睇下update咗做1.1.2未

粒石有無咁撚靚

新手想問下點先可以解封貝殼裝？thanks

佢長期卡係進入大廳中

改圖？

天慧張圖一早見過

咁快出天慧？

暫最多
村任係米得6星
集會得7星

Rank 4
KO 2
奪取耐力3 冇珠留 使唔使留

雷弩建議add多個tips, 見有日本仔做, 就係開場斬裂射頭, 夠傷害嘅話會直接跳咗個開場嗌

Sor 斷左線

雷神龍 JX6XEV -1

量產強走藥 係咪要係咁打水獸

搵人互刷 廿零分鐘500支

可能係你個網絡唔掂?
你去設定>網路>連接測試嗰度test下先

今集可以交易咩？

可以

－1

輕雷 KFD1LJ

Cancel

想問集會所個雙刀icon 爆左機之後點set

想問下點改稱號

好多集都可以架喎
以前都係大強走先唔得
所以咪改左而家飲強走唔再係無限氣，只係扣慢d

BTW,唔搵人刷既話用個識turbo既手制掛下pts
然後去交易商人到用pts換強走/白化萃取液都有唔少

鈍器能手究竟係綠色斬味就發動 定係去到綠色以下先發動?
睇字面係後者, 但係睇巴哈又話係前者

手掣+號
編輯公會名片

前者

大堅硬魚你地會點刷

thanks

上去樹到搵鳥巢

輕雷 S92EKD

有無人刷雷神龍？

新手一問
請問有冇打巴可以幫手解
2星去3星集會任
打左好多次都過唔到

開場比人撞 or 撞人場
再唔係直打村任上去

用dark soul打法偷刀走人磨應該好穩

第4人到

我第一次玩呢種Game 芒亨都係第一次玩

間房id係咩

頂....我諗住較細聲少少，禁左睡眠制.....

打唔到咪打多幾次練習一下

輕 PLNCFB

我見大家咁講我打埋今日街場試下先
唔該曬巴打

輕雷 9R294W

新手入坑，可以點同人連機

雷神輕弩
P6865J
pw1111

大錘hit and run
女人都過到

終於出咗

街場係集會所個封任務版
同frd玩就出面個個箱（有隻貓係上面）開房

唔識操龍唔好爭住操啦

明明打緊金獅子 但騎完唔撞牆 係咁打條火龍

即接放個code係到啦 有人會入黎打

自己爭輸仲好意思話人

撞三下牆再撞火龍操埋佢自係最好做法

個條友唔識操龍係一件事
但係有時唔係爭住操 大家都輸出緊 邊個操根本控制唔到

街場見慣不怪

打幾下會跌火龍料 打完再撞咪得囉

[

讓返個位先 同fd玩陣

我隻狗會衝埋嚟fing頭,但係把野太短打唔中我

你枝大炮係咪收左錢
次次都可以射咁多下

遲啲出新龍就可能啱用

街場5分50

懶人用期望值計數機

4g時代嘅嘢？

搵緊舊時個混裝器見到

原來有人搞好哂MHR個excel表
隊番入去以前個混裝器度就用得

我都唔知算唔算文法唔同，雖然大家都係中文我都唔個邊個啱
香港用開綠斬或以下，台灣直接用綠斬以下
有時打機儲印花，10個印花開始有得換禮物，香港會寫明10個或以上，台灣會係10個以上

4分08真係要打到好順先做到

掟完兩粒麻玉先放陷阱
完全唔影響

打完對面跌料再撞對面，即刻操埋對面再打鑊金又跌料，用多幾十秒執6粒，好過你打多場

咁可惜就煉左佢

4個兩lv技仲要包弱特
勁過弱特2 s2
仲可惜

垃圾嚟，賣咗佢

我地成功左

珍
撞3牆再撞都係on9仔

喺街場混戰中有得晒上面所有步驟，應該要有個襟章

想問雷龍點樣上去大炮易d?
成日都上唔到去

頭post教學有講，準星要望高少少先好跳
要直接喺地下跳難少少
上一級石壆先跳易啲但慢咗，大概打少兩飛

洗撚咩
記熟邊4個位會升起 拮完條龍直接企係個點度等啦

你勁，我渣

有更新trailer未 冇野玩
成個禮拜冇掂過部switch
日日刷雷神 打左300 次既人奴性究竟有幾重

真

有啲型😍

請問修羅原珠個箱上限係咪99粒?

鬥技03唔係鬥技場既

背囊係
箱冇寫上限
9999掛？

條片好撚耐當年都有睇過，好撚癲

隻驚就3月26出
你就上星期已經放低左 玩左兩個星期都無
咁隻驚更新幾多次都唔夠你玩啦 賣撚左部機佢啦 都傻鳩黎

想問下打雷神龍上左石用緊炮果陣點避啲打直嘅電？

可以刷其他嫁喎
唔想打雷神咪百龍
百龍又唔想咪金獅
金獅又唔想咪hr 6-7咩都打下
都唔想就賣左佢啦
芒亨係刷料game嚟嫁啦

MHW2 先係獵人們期待既作品

又話等mhw2 但係又要買嚟玩
你犯唔撚犯賤呀

冇兩粒rare7會心擊屬性 lv2 1-1-0
公廁定已經中bug

兩個百龍任白打
上炮台就撳R防

掉閃彈都可以冇鳩叫

仲有無想john

唔知跟唔跟到4分咁快

刷到粒嘢好勁，又2洞又兩個lv3

留黎打鋼龍

如果有

想試4把速射強化3可以打到幾快

攻2咪當兩個2lv窿囉

4分咁快, 可唔可以share 下個build

差幾把，我有

你唔係等緊mhw2?

計埋乜田-1把

腰用蠻顎龍會唔會好啲

可以 多一個2洞
不過要寶玉

有冇場 打咩都得

啱啱打完怨虎龍HR2, 幾時有HR4?

打完泥翁有特別任，打完出緊急上上位

係咪要速射2石先有資格入vip 團
定仲未夠要220先得

到底會有幾多隻魔物出黎

多隻＝毒狗龍王、鬼鮫

睇番之前leak果堆囉 通常都冇錯 一堆打左幾代既舊怪

跳跳

我都覺得好可惜不如掉咗佢

屌你我d護石不停重複出

多謝保護雷神龍
減慢絕種速度

雷神無死到
跌低左最緊要起返身

有人輕雷？

練多啲自然就熟
記得用ZR 瞄準上
唔好用X

雷神係比打到跌左落去飛番上黎又比下一批人打番落去loop左無數次

可能人哋係打機達人
平時一隻廿幾個鐘主線嘅game2日就爆機
一個月閒閒地玩幾十隻驚
我哋識條鐵咩

當ff7咁玩 打爆主線 當玩完

打雷神啲炮都可以撳R防
頂，我每次都係放手避開啲直電
以為百龍先有得防

連登仔:雷神輕弩
雷神:我想係下面訓多陣

出個dlc雷神加強
紫電攻擊必麻
大東甩即死
身體撞擊即暈
改埋肉質
永不落地

天彗係P圖定真係出？

我淨係見到隻霞龍撚貓

應該係啦
人哋達人應該打完村任隻怨婦就當爆機
剩低我哋班on9日刷夜刷雷神龍

係p圖但亦都真係出

正

暫時未有消息
但有個YouTuber預測有機會出
理由源自3月時嘅 demo 2拆解內容

輕龍GCY19S

好多武都想轉埋另一招蟲技

應該會有多招蟲技轉
今集主打蟲技
無理由更新會唔用
將xx不同風格嘅招抽出來
又一招新蟲技

氣刃一轉剛氣刃ok?

你地煉金會唔會揀其他?
反正揀弱特佢都唔一定出
另外20粒換果個bug fix左未?
唔想晒料

講開又講
今集有無激運技能

風雷神裝個技有
但發動機率好少有都係得一格

有無珠插?

炎王炎妃鋼龍奇撚係咪集集都會出現

好簡單放哂堆霸主上8星咪得
同埋記得leak講過佢有好似W咁有分3級危險度, 理論上有類似歷戰機制先係

玩徹3、有彈藥節約2護石應該玩重弩定輕弩

唔係
炎王鋼龍奇撚3tri,3rd,3triG都無出場
炎妃就2G出完之後到World先再出返黎

炎妃響W對上一次出現係隔左10年既2G
炎王鋼龍奇撚除左3代果3作就全勤

你地有無留意
面向集會所門口既左邊下面其實仲有個碼頭同幾間屋
你地估之後會唔會更新
唔知果幾個位係咩用途

懶係和風,完

我覺得果幾間屋應該有用

攞呢粒震蛋同雌火龍打會唔會出水

冇影響 而家刷雷神基本唔會中招 所以D招點加強都冇用
永不落地 用輕弩咪得
你咁改法盞所有人都用輕弩 根本冇幫助

彈道歪曲: 所有遠程攻擊無限
過黎劈啦

彈道歪曲: 所有遠程攻擊無效
過黎劈啦

咁不如所有武器無效 剩係可以用苦無

改招袓龍技比佢咪解決囉
逼人一定要收武避

多左天彗龍？

多一樣例行動作都唔會影響到刷雷神

中咗粒神嵐防御LV3 插槽2-1

我原來以為村長後面間大屋破關後可以入去

唔係近戰問題
係太多人無腦鳩射
太少死人
有一招死個種緊張感先正

都未開
想搵日試時間

就係想咁

唔比地台你,自己用蟲避冬甩啦

刷龍就預左嫁啦
只係強化可以改難少少咁解
換幾招袓龍天降
一路行一路砍幾下雷就夠玩

如果有G位雷龍 都可以調高攻擊再加D招
不過而家刷左咁多隻 真係唔會中招啦

其實避冬甩幾好玩 可以set到佢出多D唔同種類既冬甩

又唔落地
又遠場攻擊無效
做乜鳩

想要jj龍公條

金獅子 : #&$*%*#&

嵐龍

爬石近攻蜘蛛俠戰紀

探船去第二條村

我已經出晒水

搭*

水村

好似好正

想問下今集係咪無左「XX技能發動」呢啲提示

避冬甩好似玩緊mario咁好好笑

第3點係咪掉轉左

有下啲紫係真係必暈 一粒粒細粒會追蹤嗰隻

呢個係3月 demo2拆解出來
唔代表正式版內容
所以係鳩估

一向要抽尾二嗰個先有靚野

應該係講真雷神龍

呢招出既機率好細, 一局出一次都唔知有冇
前fing尾又係打左幾隻先見佢fing第一次

尋日開始部機轉唔到電視畫面

我反而想知村入面有幾座好似土地廟咁收收埋埋係屋後面既
以後會唔會更新有彩蛋

唔洗FF呢d太多
不嬲mon hun村入面無乜呢d野

飯團廟?

之前想解獎章時，見到碼頭有隻貓，仲以為可以講到野，跳左半日都跳唔到過去

應該會有

遲下俾你打風龍用

暫時搵到3座, 見佢一樣又收收埋埋
行到去又有啲綠色螢火蟲發光, 本身仲以為有野拎,
點知冇,
諗緊會唔會好似隨從廣場個神龕咁以後更新會有道具拎

留意一下屋企出面魚檔 有隻貓唔係成日賣魚

原來可以TK

試下插咗電源線先插hdmi再開過
我成日中招

上個星期都無呢個問題,一隊落去就轉

但隻game遊戲內容真係少

之後解左啦，係個時想同個隻講下野，點知原來冇得講

一陣試下先

我都係呢粒，但寧願係2lv洞

原來雷神龍係女嚟
女人有春袋

巨乳症呀

風神龍其實點屌得落

正, 多樣野玩冇

指原你都愛啦

出事了 街場唔駛旨意通關了

真係TK到？

爭唔切唔好怨

入場搞事先

好玩了

屌你老母臭貓成日自己打條龍，我仲佈緊起爆就比條龍送我返歸

較隻貓唔好打

膀胱嚟，紫光係尿

公眾放尿play

伊人何方 伊人何方

我反而幾中意避打直果隻 冬甩
有時掛住射怪 分唔到直冬甩個距離

諗起以前MHW m位鋼龍
如果MHW個陣榴彈唔強真係可以唔洗打

有冇巴打知邊隻連射手制好用

雷神龍tk團

Mh2隻風翔龍on9啲ps2個隻

夠唔夠4G LV140隻鋼龍咁on9

Dos有無撚敵毒片手

又嘔又尿又大範圍臭汗

點同，指原起碼正常樣先

140lv個堆唔係人玩，唔計

新手開荒 應該直衝集會所任 定做曬村任先？

原來補給品個回歸球係咁用

最好自己打下村，除非有朋友帶

諗起啲打細怪,啲細怪係隻訓咗既金獅子隔黎 要叫停兩隻貓狗先敢落去打

你可以解村任打完怨婦
然後打集會到HR7
亦可以直接打集會
唔理村任
不過有啲嘢要解村任先有

中bug就停手啦，啲料儲起fix咗先all in

清緊下位任

點樣先叫中bug?
每壺都一樣護石？

loop返你以前出過嘅石

雷神 是但場

Shit咁我掛咗十個壺咪係咁loop

其實硬係覺得好難對返係咪有出過

有D人10連抽先一次過開會易睇D

一次開50粒
見到abcdefgabc…咁樣，你就可以收手
不過幾多粒先重複，就每人都唔一樣
所以建議一次過開多啲check

如果係間中一兩粒一樣就冇事
我有兩粒弱特1，1洞，個時我都以為bug咗

個RL制俾人屌咗幾年
唔知排隊整個班條隊輪完未

我見啲石熟口熟面就去裝備箱search技能對
成日開廢石就覺得中咗bug

今晚試下先

護石果個位可以做篩選?

從來未出過速射強化

有，但個位好on9
喺箱>管理裝備>變更裝備>撳Y
但同樣都係搞裝備，插珠同一欄就冇得search

有咩

希望佢執下個裝備系統
佢個外觀裝系統都好有問題

sry，漏咗，應該係
管理裝備>變更裝備>最低個欄裝備箱>Y

外觀有咩問題？

邊把黎

貓場設施、丸子技能等等
除非有幾個朋友一齊開荒或者有老手邊帶邊教
否則真係建議自己打完村先上集會連線同人打

即使完全無接觸過mh,但而家隻game難度已經好低，除非完全動作game白痴否則正常人而家一直啪藥一定可以全過村任

打完村任起碼對隻game有基本認識先去連線無咁易害全隊任務失敗

就算係mh老手，自己打完村任都可以開多d設施，又可以直接跳過集會下位直接打上位

又例如副營地呢d，緊係單機村任自己搞掂佢
無理由集會連線先走去跑地圖打小怪做呢d支線任

有左副營地先可以向地圖幾個點瞬移

禁-出地圖之後有得揀

係呀
但之前要去過果區，又要做過支線任先揀到

點解統槍要砌防守?

弱特2 冇窿係咪難砌🥲
玩咁耐得呢粒同弱1 1窿

搬強任解鎖既蛋鎚

長槍黎

冇窿都係差一個攻擊姐, 1lv窿又冇用
何必咁追求完美

仲諗緊研磨定耐絕3

啲貓貓狗狗既攻擊防禦強化, xx無效之術好像似佢自己, 唔係加玩家架嘛?
其實係唔係都係雞肋黎
你地簡咩
我打算洗到回復強化, 防強, 體強等佢keep住係場上面算

研磨啦，長槍要用耐絕都係廢J

例如我裝備組合A果度金獅腳SET左用外觀裝備
假如我組合B都有用緊金獅腳佢會SET埋用外觀裝備而唔係用返原本金獅腳個樣
同埋佢裝備顯示無得逐個組合咁獨立改又係好煩
唔知之後會唔會改返好D

刷左廿場先出粒紫玉

我已經識拆咗個殼出黎換落啲普通黑pro制度用緊個splatoon版殼

到底黃金獨角仙出現機率有幾多
點解我摸極都無...

未出紫玉

係咪要爆背先易出?

成個水沒林行晒一次就有

龍玉多到刷護石

我試過係打甩尾係條尾度執

行過好多次啦

中咗月讀啫

狀態無效博佢幫你解
狀態強化配狀態武
其他冇用

你唔會係下位水沒林搵架可

2隻貓用麻武 都有裝狀態異常強化之術
2隻都有set限定大型怪
但未見過佢地幫手麻過
係咪正常

上位搵嫁

好似有啲技會易啲令到隻怪異常 總知佢影響到隻怪就得
啲貓狗無血識捐地窿/企埋一二邊飲水架啦

咁再摸就有

原來有唔同架

唔出奇 佢地用技多過打
你人都要打幾下-10幾下先麻到第一次
麻到當bonus

一把支野係篤一把係射點會一樣

我支野篤得耐會射

我貓狗都用水母整果把麻武+狀態異常
打雷神龍通常打到4分幾鐘就會麻

一次就有, 營地隔離

一直以為係同一把
唔怪得我google 流轉統槍無野睇

一邊轉一邊射

偷野貓成日射麻蟲 一場7分鐘麻到2次

Sor第一次用長槍
想問點反擊把槍先會變藍
ZR+A反咗好多次都冇變

根據以往黎講，任何部位都有機會出最稀有素材

我記得係綠斬+負會心

變藍要用蟲技-流轉突刺 前提用嗰陣要啱timing gp到

Ok thx!!!!
加入長槍教了

新手想問下 百龍夜行控制支炮個陣 點樣可以用L控制方向
我記得頭幾次玩可以用L R控制方向
唔知點解而家剩係可以用R控制方向

睇完post名想轉玩長槍了

長槍先天跳躍唔夠統槍遠.....
統槍幾好玩

有無上遺跡爆石?

睇你想玩咩，用鐵錨可以上金色添

有，剩係出國王

你地成班玩流轉槍
我已經搞緊角龍斬斧球棒

我記得好似有3個點
試哂都無出?

無，仲要來來略略試過好多次
試到我以為中BUG

校服迅龍輕弩斬裂彈*4

睇下咩時期啦

有無check過係上位定下位出？

頭先有巴打話上位
其實我上下位都試過都係無

我揀防暈防zzz優先

想用佢地麻嘅話雙狗好過貓

角龍斬斧鈍器流玩佐好多日啦，清

流轉槍係新玩具

黃金係上位稀有
國王就下位稀有上位常駐

鈍器流for fun裝

我流轉槍都玩咗好多日，反而冇玩過棒球棍

可唔可以加埋綠斬

頭都痛埋

得閒搞

同埋如果有埋屬性你地會點計

屬性唔識問乜田

隨機亂入有冇得揀唔入百龍夜行?

有時會有bug
試下用右菇郁一郁
再轉返左菇就郁得

如果可以噴射流轉突刺

繼續摸啦
我一入去摸咗一隻
跟住摸撚咗半個鐘飛黎飛去先摸到第二隻
摸到想爆粗鬧鳩條友
想睇實物要一隻咪夠要兩隻愛黎配種咩屌

鈍器得2綠斬食唔到,fail
有插攻擊要換返鈍

咁就唔係隨機啦
而係filter 啦

巴打好波

利申多數自己計

去揀任果版,合埋眼長禁下制,隨心放手按兩下a咪得

試左 搞東搞西都唔夠你全攻既風神高攻

同隻海荒主揮手會爆氣鳩叫
仲以為會衝埋黎打鳩我

點知又揀中百龍

有冇雷輕場刷下護石

for fun啫
都係等佢更新
我諗緊點用野豬頭砌到啲技最靚仔，再出街場打棒球

揀埋lv先啦梗係

DLC或者G級掛?
村長屋後面都有間空屋有隻貓企係度

cls

垃圾護石bug唔撚刷
打隨機上位任無咁嬲

要加埋屬性既話
就變左要全部怪D肉質入埋先有參考價值

一隻怪食物理彈但唔食屬性彈
又或者唔食物理彈但會食屬性彈
就咁計期望值係睇唔到個分別

同埋每隻怪都唔同
雷狼同金獅都係弱冰
但你推物攻打狼有利過推冰
打金獅推冰又會有利過推物攻

最簡單就係自己入場試
又或者等日本仔整好個子彈傷害計數機

暫時冇事

盾斧真係好複雜

今集鬥玩花式咁

其實我到而加都唔識計節彈個期望值

堆稀有生物全部都會對獵人動作有反應

咁多集都未玩過重弩
請問有冇心得分享下

刷定料等更新fix

唔好理 上完炮裝同空中就咁解佢老味算

點解打曬5個鬥技任都冇得整強弓頭係咪我整錯左D咩

連登:流轉長槍世一
某youtube channel:長槍無翻身

邊個本SALES過去道歉先

仲要係入左淪陷緊既百龍, 都係由佢條村爆算啦

擊龍王coin要打金獅
但唔係必出

以前每次夠十次鍊金就同金獅練居合
而家係咁流轉突刺算鳩數

涉及DPS唔會係呢個計數機度反映到
而且涉及到人手操作
例子
- 隻怪訓低任射, 個彈節回報實高
- 隻怪郁黎郁去, 非適正位置你選擇reload定彈節繼續射?

不過巴哈果邊米蟲已經計過
迅龍輕弩出彈節個效率唔會追到推輸出

想問有冇巴打見過邊度有怨虎龍嘅amibo?

炒到好貴,算啦

如果要埋隻figure就可能要食炒價
如果淨係想嘟個skin 有d game鋪好似有得免費比你嘟

點解你地講到流轉咁易用我用就成日吉唔中第2hit同第3 hit

邊度,我都想嘟

我用返變形斬斧 狂ZR A ZR A打得仲快

第2HIT唔係好難下話 隨便試兩場都識拮返去
第3HIT如果會拮唔中可以派生反向橫掃 都好大力

又見到網上有幾單mh騙案

識拆都冇用我連普通嗰個都壞

加埋綠黃橙紅同鈍器

街場無咩人玩百龍
其實我幾鐘意

紫毒姬天眼㩒到爛掣都未入到場

前提要有風神

用緊攻7防7鈍器流角龍斬斧,可以玩高速變形又可以睇情況零解,好撚好玩

有咁誇張咩 晚晚都會排黎整哂咁多把百龍 次次都入到

想笑
有冇lin

咪就係一壞就買返普通換返個殼 平啲嘛

rise冇衣裝冇吸血 零解上流會唔會變自殺

第一槍唔好直線吉咁好難返轉頭
試下>呢個符號出槍
第一槍未打得到，但後兩槍就易中好多

I mean買返嚟普通嗰個都係壞嘅

空中HIT BOX比DEMO果時合理好多 只要唔係無腦上其實安全好多, 特別係團戰

開盒即壞....我都試過

Oh 我明了
因為關裝填速度DPS果D事
唔該曬巴打

你可以自己solo
反正我唔太好百龍
打完都唔知打咗啲乜
話塔防又唔似

0技術開炮鳩劈割草monhun無雙

有個章係要打50次百龍
的唔起心肝去搞

自己開場放人入咪得

Solo百龍太閪
顧唔曬咁多野

佢隔一兩日就會躝入黎唱淡隻game

抵制標題黨
由你我做起

打鐘落去打仲好
尋晚刷風神
未到二區門口已經藍icon

可能終於發現出去開post唱淡=幫隻game免費賣廣告

建議大家下面copy一頁黎試
google sheet 一多人就會撞

真係想試彈節個效益既話
去修練場用兩set裝各射1分鐘就會見到個分別

999攻‼️

雖然我呢一兩日都走左去玩IB

彈節個效益係佢彈節個刻唔係就咁唔消耗彈藥,係連彈匣既彈藥都唔扣(好似係

等我試下先

所以咪要射一分鐘睇下打到幾多

我射足一分鐘畀你

射血

有次真係屈咗風神龍係二區門前個角落頭度4個人一齊圍毆佢 亂到自己隻獵人都睇唔到

Thanks巴打

搵到旺角有，謝謝

其實可以download 黎用?

諗諗下其實試唔到
因為發動節彈係概率
每一分鐘發動次數可以唔同

應該要一組組去睇
例如5飛子彈20%一次節彈
組係打6飛連入彈
同就咁打5飛時間連入彈
取各自的最小公倍數姐係30飛

一個打6組一個打5組
咁樣去睇？

冇試過

9射就係
琴日撞到場路人識玩
見到icon閃會停手比隊友殺解任
見到係咁任務成功設備係咁升幾爽

計機率唔係冇得計，但好撚柒難
利申數學u

就係彈節個機率令到個結果好浮動
所以先要持續去實戰先得出個數據
1分鐘已經好夠
驚唔準既話可以射夠5分鐘

岩岩俾人報報到消失埋
個個都問面交
點知佢就回呢d野俾我

所以裝個防7穩陣D,同埋睇時機上車唔好鳩上,我新手玩多數訓低或者麻痺左個陣先上

其實最好就開個喺自己drive到

又諗起一開始switch出d咩psn就減價d咩

寧願唔要個章

要計個dps
首先你要計番一槍射幾耐
個reload又幾耐
再假設5飛會有1飛發動到彈節個期望值又會係幾多

呢D我唔計喇, 落場試算

有冇人有同樣問題

我玩PC版

冇pc，點算

已放棄
計出黎應該係理論上的期望值
好似你咁講實戰上入彈時機
龍的走位變數好大

唔玩

等多兩年出MHW2
or
隔一兩日走上黎屌

呢個咪就係問題囉
如果你話係塔防
咁都算
打2下個炮台就無咗
啲npc炮谷又係垃圾
Solo又周圍走

咁我睇gamewith當玩咗

ok回家轉g了

原來又係傻閪一個
清楚明白

頭幾場就會有心機同你清MISSION
但唔好講個章
要刷風神玉都死...
下下都要清MISSION打成半粒鐘

所以而家已經唔會再理/做任何MISSION
4支輕弩入場9射快刷
殺埋風神都係10-11MIN左右

教官：R

睇YouTube當玩左系列

出飛機杯有得諗喎

逢親涉及操作既一律建議落場試

除左弱特之外
出得弱特唔會預自己唔追弱點掛

巴哈有篇文教單人百龍拎ss
你可以去睇下

講緊solo，啲炮台好易爆

有冇竹爆殺怪教學

爆竹同異常狀態單人真係好難嫁

巴打幾靚仔

專登整了把速射毒+麻黎解異常狀態

射到閃下閃下收手等佢自己行埋去

爆竹無解

佢係教做唔到就唔好做
最少拎兩個就得

邊有咁麻煩
假設
假設迅輕射哂4飛要4秒之後裝彈要1秒
咁60秒就可以射12組, 裝彈12次, 裝彈時間佔DPS時間20%,

彈節3公開機率係25%, 姐係平均黎計每4發多1發, 每組5發, 60秒就只須射10組, 裝彈10次, 裝彈時間佔DPS時間16.667%

姐係彈節3對DPS既提升就係3.333%
當然射彈速度同裝彈速度唔係1秒, 呢個就你自己量啦, 總之彈節之於迅龍射貫2既DPS唔大, 絕對唔會比其他攻擊技能好

仲有等村民殺都on99

我要係19樓呢D

其實我而加自用的輸出笛裝是唔出弱點特效

有類情況個弱點特效係最有參考價值

雷神龍

第一次見到遺跡嗰隻野唔知係咩黎打走左佢 仲諗住佢會跌野

全世界轉行養魚
全熟魚神教

暫時都只係拎到s 單人未試過ss

破龍炮原來可以炸死隊友
又有嘢玩了

早幾星期新聞都出晒仲有人中招

睇過話雷神龍發緊電既地方係弱特
其他龍一般點查弱特位置?????
睇果個咩肉質表???

11樓連DPS係咩都唔知

物理肉質45或以上就計弱點

屬性好似係25或以上就觸發到屬性弱特

仲未摸熟流轉個精準防禦
有冇巴打分享吓點練

同一樣野 不過佢係真係計左出黎 而我係廢J拎假設性既野黎回POST
去到計DPS呢個層面, 其實好睇你實際輸出既手法唔一樣, 都會令到計果條數好唔一樣, 剩係彈節呢樣野都好多野講
用雷神反肚舉例 如果你一反肚就已經就位對住個春袋射, 基本上射8飛,第二次裝填後你就唔會再對粒春輸出,因為佢已經起左身
但如果你用左彈節3, 呢個窗口視乎情況基本上你可以再射多2粒,你係雷神倒地射春基本上就會傷害大過就咁出輸出裝
但再調返轉 如果你一反肚已經係平台就位, 咁就可以用蟲技突進射擊取代第2次裝填, 咁你出輸出技能會因為多300而直接大過出彈節3

所以實際上, 套裝配到1定程度之後受到考驗既係你自己既手法技巧, 死計DPS對於實戰黎講意義不大, 邊套舒服咪用邊套就得

最簡單得出既結論
迅龍輕弩彈節齋射1分鐘都輸攻裝
已經唔駛講實戰

係睇肉質表
但進一步黎講你真係好執著於DPS既話, 你根本就唔會用弱特貫通打細龍

有無妃蜘蛛同人

無錯, 簡單D講好似迅輕呢D反動細,裝填量夠,總彈數夠既射法歷代經驗已經話你知代價太大, 無必要因為想出而放棄一堆更直接既傷害輸出技能

速射強化後既放射打細怪又幾正

有幾類弩我主張推裝填up+彈節
- 裝填數4都上唔到
- reload上唔到最快
- 唔可以行住reload
- 身上總彈量少

射斬裂, 徹甲, 擴散
甚至係屬性彈都好適合出

有ds1病村魔女同人

好似貫通mix散彈 但又兩頭唔到岸

乜田巴打

如果我得甩垃圾速射1護石

唔打雷神唔出弱特

看破4渾身3超心3

定

攻5渾身3超心2

定

攻7速射強化2渾身1好

簡單講
彈節裝發動完都追唔到攻裝

1. 266.56
2. 268.62
3. 279.18

歷代彈節最大存在意義就係為左提升彈種既總輸出,最需要既就係各種重型彈同斬裂
係呢兩代配技多左比較多元先可以係全攻擊裝上面再塞彈節
但基本上都唔代表彈節可以同主要輸出技能同台競爭

當做善事等啲揀隨機嘅人唔好淨係得黑熊打

幫我計埋

仆佢個街，斬左30 條雷狼龍都得，一粒玉都唔比我

你 = on9

計錯

立=genius

confirm計岩左

今集個屬性裝填一野拖低哂個reload speed
呢兩個技救左屬性彈一命

個分別係明顯到你推攻會輸俾推裝填彈節

屬輕等佢更新做波俾佢之前都應該無得出頭
費盡心機砌哂4屬套又記哂每隻怪既屬弱部位再練埋速射3粒彈既準確度 結果今集咁既樣真係都係繼續放低算
利申:ib之前咁多代都係輕弩hunter

頭先試左速射LV3
又幾大力

盾斧撚: 其實唔難
不過方向真係唔識控 笫二hit成日空技 同埋跳到個視覺係咁轉, 睇到我頭都暈

震蛋鎚黃斬 鈍器2就夠用

帶兩隻20lv以上收集者貓入去打啦

想問下 , 百龍強化悔恨一擊
佢話 : 負會心發動時，有一定機率增加傷害

有一定機率即係幾多 % ?

食貓飯食到有解體術大幾次都向額外多掘果下掘到逆鱗/寶玉

10年長槍玩家見到標題開心到漏精

有冇人搵到百龍客製嘅data?啫係嗰啲水棲特效龍種特效嗰堆加幾多攻？屬性弱特要屬性肉質幾多先work如果work咗屬傷有幾多buff等等嘅data??

Thanks 巴打

錯字
係 垃

護石差一洞就蟲3

吉穿你班太刀仔屎眼

兩隻隨從簡咩技最好？
想玩爆彈貓

原來速強真係咁能勁

屬弱25
buff幾多唔識計

你上到LV3仲勁

珍

刷到可以同雷神共鳴都未見

好似幾好玩

巴打 請問節弱2定速射2 好用

你講粒石定技先

石

速射2石可以同時出速射LV3同埋彈節
彈節2石出唔到速射LV3

有冇巴打知

出現負會心果陣
有25%機率攻擊力兩倍

個負會心已經難出, 仲要再25%

Thanks 已射
我而家校服刷雷神 帶兩隻偷嘢貓唔食力量果實粉6-7分

護石節約2（1-0-0）係咪都係配返校服好啲

我都有幾把玩具，依家唔拎出嚟玩，遲啲冇機會

擴散邪教已經出現

咁要計計角龍長槍點搞好

我見carousell嗰啲mhr amiibo卡好平
其實點解咁平嘅？

老翻卡
買ntag215自己整仲平

爪同護符可唔可以疊

諗住一陣整支重弩玩下

但係用咗嗰啲卡之後驚唔驚ban㗎

ys

唔會

個原理算唔算係以前嗰啲燒碟咁樣，變相張卡喺老翻，但係裏面啲data係正版?

AMIIBO可以SCAN果張野係一張NFC
基本上你有一部有NFC功能既AND機就可以簡單自制
唯一限制係你寫落去果張NFC晶片卡一定要係全新

原來係咁

大佬

依家iOS 都得

今集長槍幾好玩, 爽快

但蟲技其實係咪唔會爆擊？

有冇人知d章要點先開齊
開始想解

無野了，實測都有會心

整完套長槍發覺無野要刷了

鹿角弓冇爆屬

唉屌，招流轉根本係為o豬而度身訂造

對比自己招上撈再撥起唔到，堅係盾斧最黑暗既一代

暫時超越唔到X個代

收刀lv2護石係咪好難出？

斬斧壓解ok?

今代任人插冇得還擊一定係最撚慘

雷神龍 X3WD4T -3

佢講到唔需要出裝填擴充
咁建議用白兔手定毒妖手好d?
今次第一次玩輕弩唔太識
護石得粒弱特1 無窿 仲刷緊

雷神輕

雷神龍 X3WD4T -1

長槍真係幾得意

就快全清任務先發現⋯⋯⋯原來今集持武狀態都可以磨刀

好多章超麻煩
Google下就會知